聽返以前hotcha啲歌 發現其實都幾正

就算依家聽都唔覺得過時

唯一的你
對我也有感覺
不愛也是一種愛
同viv 合唱you are my best friend

聽講佢地不和 所以冇繼續唱

應該係唔多熟
未去到不和

屈尾十 琅琅上口

素顏假期

hot hot hot hot

hotcha

慢歌
咖啡或茶
你的味道

快歌
大場面
小野蠻
Vanillia
不要防曬

其實好多都好聽

viutv新節目 歌手門 有crystal份
唔知會唔會講hotcha嘢

btw 最鍾意you are my best friend

Hot hot hot hot hotcha

躍進天空穿過大門

幾個月前有3個一齊上節目唱live,唱功同氣場進步左好多
好過唱左20年都仲係垃圾既twins好多

屈尾十真係2021年聽都唔過時
佢地既其他歌一聽就回到初中既感覺

齋講唱跳真係冇得輸
係衰在公司後期唔捧 佢地3個又唔齊心

佢打後既女團 真係冇眼睇

Vanilla ga la ga la wooo

好多首都識

hotcha fans 最愛crystal
差唔多首首都識唱

你的味道

之前有上晚吹有酒今晚吹個個節目
好似有大約提下咩事拆夥

3個偽人

之前viu個打拳真人show擺到明不和